一落大雨渣車就頭暈

全部慢駛
又唔開得窗
睇線睇到眼花

山頂能見度十米

尋日夜晚我快線行60
仲要個右碌落左水坑 賤起d水高過車身
架車勁震 嚇到我以爲炒左

大雨死火就慘